輕鬆做全港最top高薪一族

咁撚發從此世界上冇窮人 大家快D唔好讀書加入佢地團隊啦 個個月入五萬元

5萬算係高薪一族 大把人FG都唔止啦
利申窮撚

大把人FG 唔止5萬你係指仲top過三大FG出黎嘅醫生律師藥劑師機師個D？

做人做狗自己決定

你試下開個post 問下大家幾錢人工

唔記得連登仔起薪點過三萬

唔會係最top囉5萬

又係智力大賽

睇下幾多人中伏先

呢個咪瑞士山區肺～

請準時上班
請準時上班
請準時上班
請準時上班
請準時上班

點解佢地成日要請人?

同保險嘅道理相近
有下線去搲單，佢哋先會發達
佢哋會用可以一齊發達嘅理念去引誘人入行

利申：唔係呢行，鳩估

唔忍心睇住人地窮 要普濟勸善造就世人發達

你估真係請人？

唔洗利申喇 你已經講咗個答案 簡單啲講 下線愈多 佢地唔使做坐定定收錢既機會就愈大

利申：唔係呢行，鳩估